南韓官方孕婦指南：產前請幫丈夫和孩子準備好飯菜及衣服

女人為人妻、為人母，從懷孕到生產的生活都非易事，但現在南韓首爾市官方提供的孕婦指南中，卻遭人批評完全無視女權與性別平等，要求懷孕35周的孕婦，還要堅持減肥節食，為丈夫做所有家事，一切都要為丈夫而活，更有南韓網友怒批：「是要把孕婦當成女僕在用嗎？」

據南韓《朝鮮日報》報導，首爾市政府架設一個「懷孕生育訊息中心」網站，要提供懷孕、生產、育兒等相關免費資訊給市民。但其中一個「懷孕」項目中，提供懷孕35周孕婦參考指南，不過指南中的內容，卻是讓許多人傻眼。指南的內容包括：

請勤做家事，把做家事當成是做運動，並把婚前和懷孕前的小尺寸衣服，掛在顯眼的地方，這樣有助於您減肥，幫助您節食。
--產前請幫丈夫和孩子準備好飯菜，可以準備3~4樣小菜，冰在冰箱裡，並準備一些即溶食品。如此一來，在你不在家的這段期間，老公或小孩就可以快速加熱，吃到食物。

產前請備妥丈夫與孩子的衣物，包括內衣褲、外衣褲、外套、手帕等，大概需要準備3~7日的份量，讓丈夫與孩子可以每天更換。

極度懷疑南韓官員係連登仔

又誇咗少少嘅係咪啲廢老寫
韓國啲大男人主義係咪真係入晒骨

韓國d重男輕女觀念仲停留喺清朝

韓國人咁撚大男人
其實係咪都係當嗰啲偶像團體係雞

清朝都唔會咁玩孕婦啦 畢竟未生都仲有機會係仔

由於整篇指南都未提供與產婦保健相關的資訊，反而是「處處為丈夫著想」，不少南韓女性看到這裡，全都氣炸了，就有人直言：「這是把孕婦當成女僕嗎？」還有南韓網友批評這樣的內容實在太迂腐過時，「兩性不平等、女權低落」等批評字眼全部出籠，並要求政府部門道歉。

連登仔：女權

全部簡炳遲寫?

其實大肚就唔應搞d咁的野ge....
即係兩人應該自己照顧好自己。但亦唔等於乜都唔駛做。
講真，我返工果度都大把媽媽大肚都要返工。
但文中咁樣真係太誇張

其實男女都應該有產假
好似d北歐國家咁

同意。
可惜，你現在聚腳於香港

韓國個重男現象係病態到極點，例如做愛男方一定堅持唔買套，要女方負擔避孕責任。對女性暴力、性騷擾同家庭暴力比較都係亞洲數一數二

不過我睇份報告大綱，後生女亦比以前強悍得多，只係男權意識更強

但係香港男仔咁gentlemen去到都冇乜韓妹市場

我係西雅圖

應該有產假
不過冇人同我生

應該係詹培忠

十個女人十個係雞

詹培忠曾公開說：「十個男人十個鹹濕（好色），十個女人十個係雞，只係公雞同私雞的分別。」公眾對他此發言異常反感，認為對女性是極盡侮辱之能事。直至今天仍不時有網民對之口誅筆伐。

佢講得無錯。

自己殺人放火金腰帶，習慣用錢買女人，接觸佢既女人當然都係雞

所以D韓劇咪咁多女鍾意睇, 呢個世界邊有咁多暖男

我接觸過既韓國女人都幾強悍
係好豪氣
好飲得

恭喜巴打...
唉....我重聚腳於香港...

戲劇就係俾觀眾滿足下, 睇啲現實無嘅嘢

韓劇男人體貼
日劇以下犯上
港劇黑警伸張正義

大陸就係死窮鬼變土豪

點解唔寫埋80歲前唔好預有飽飯食

簡炳遲公開講過，女人60歲前唔好俾飽飯佢食，唔聽話就打

比較詹培忠無咁激進，比較接近寫呢個指南嘅思維

仲有肅貪倡廉

咁做雞都好
起碼有飽飯食

其實日本同南韓都係好重重男輕女

要好似港男咁跪係到比人兜口兜面連摑14把
黑短肥豬扒當女神 2皮野手仔都摸唔到
日日聽情歌叫春咁先夠潮夠男女平等
大波長腳韓妹(雖然部分係人工)聽聽話話落床服侍到上床=落後清朝

人地有民主 你理撚得人寫咩

咁先岩
女人仔放咩假

遲下係咪明文規定坐月果時係咪要幫老公含？

可以坦白講
係

人地就係唔鍾意你咁斯文有禮

韓支同日支都係重男輕女

斯文有禮還斯文有禮

又廢又冇主見又冇自信就算鳩數啦

韓國男權大到CLS

南韓首爾市官方提供的孕婦指南中

痴撚線

點解唔寫埋大肚如何幫丈夫解決性需要以免丈夫找外援？

以前上堂有part講韓國少子化
個韓國Professor 話佢哋啲廣告當啲人狗咁樣撚

呢樣真

你嬲到比女撚完？

好大怨氣

一個願打一個願挨姐 咪又係大把女想被oppa屌

有無人同韓妹拍過拖 係咪好聽話

淨係先分清輩份再用咩態度咩敬語去同人相處講野都變態啦！

屌你老尾煮唔到飯 出街食有幾閒

冇 見到香港男女關係咁撚樣好可悲咁解姐
成個東亞最畸型既兩性關係都仲可以佔佔自喜
囡囡定層樓都係 日韓台中屌打香港 見班港豬死撐個樣真係唔知好嬲定好笑

唔關事
南韓不嬲都係父權主義到仆街
等班傻閪咁仲成日發晒姣咁嗌oppa
點知嫁到過去就俾個老公打撚到留疤

男權社會底下女性同樣受保護
女權平權不斷製造矛盾

港女最愛 惡巴

究竟同現實韓妹一齊 佢係會好似我的野蠻女友咁 定好似sweet home 士多鋪老闆娘咁

上面先有數據打老婆
呢個post嘅原文仲要係大肚婆要煮埋比條廢柴男人食

受保護呢句你講完有冇發現自己好戇鳩

你條女邊度人

oppa肯娶再算
東北亞女人不嬲身高皮膚白
加上佢地肯整 微整技術又發達
唔會扮哂乜野西方自然乜乜柒柒
又有東方傳統女德 最少唔會郁下都西口西面
競爭力在那裡

韓國男人飯都唔識自己食？

泡菜女人唔值錢。

上面全部都無咁講，個連登仔係你？

關女人事一定屈落女權到先
咁就一定係女人錯

咪同av一樣道理

冇女so佢 跟住睇完d膠post當真野當自己經驗數臭港女

算9數啦你

剩係知港男好聽話 正

有押韻

次次睇到 都係到諗 點解個陣冇記者問佢令壽堂 歷代十八代祖宗係邊種雞？幾錢Q?邊間青樓返工？
咁佢自己咪又係隻雞個西窿到鑽出黎 老豆係唔知邊到嘅嫖客
定係佢係老豆屎眼出黎

你剩係識睇依個post？

應該係第一日上連登

即係鍾意日常生活上都要比人哋狠狠地

點解個老公唔識自己準備？泡菜國周街都係外賣
煮飯唔識都算 連衫都唔識自己搵
泡菜佬係弱智定殘廢？係嘅話唔怪佢 的確要特別照顧
佢個鄰居日本一鳩樣 成日唔想大肚婆生仔麻醉 無痛分娩
話「無試過生仔痛嘅女人唔識做人阿媽」
講呢句野嘅全部係廢老
呢2個國家簡直係女人地獄

佢要打稻草人咪由佢

連登仔表示認同

我都係咁覺得
人地大男人又點 一樣溝到女有女冧
相反港男低聲下氣仲要溝唔到做兵 被女同班狗公笑

我地怪錯左寫文條友 佢意思係韓國男人係殘廢+智障

如果套劇係講查案，主角就一定係全警界最正義嗰個，一定會為左正義無視所有野，然後全警局都會同你作對

但現實韓國警察係點？

南韓先係連登仔天堂
屌你老母女權撚食屎啦

有法治嘅情況底下點樣無保護？

對住韓國男人咪聽話囉
對住以為自己gentleman但其實只係怕女人嘅港男就...

港女：oppa 又大隻又有型又有風度，唔會打女人

起碼韓國影視經常講韓國黑暗面既

垃圾黃皮豬沖大頭鬼扮白人既下場
我就真係冇見過鬼佬跪係到比人摑足14巴啦

連登仔又肥又7 一係就瘦到張紙咁 人地韓國幾撚注重外表身材
廢柴去到邊都係廢柴架啦 仲妄想可以識個當工人洗既老婆

同中國人食草食一年一個邏輯
但係呢句野係共產黨死頂講出黎寸嘴
苦就平平民受
港豬男女關係搞成咁真係班傻鳩港男狗公自己拎黎賤

港男：日本妹做愛又淫又主動 唔拜金又會服侍得老公舒舒服服

這是男女平權......平權的事..能算怕女人嗎

咁個d叫法治社會關乜9男權事

新一代其實唔大男人，有韓國friend仲超錫老婆婆

依個點睇

d女人好睇個人有無魅力有無自信
你出到嚟陰聲細氣又自負
女人覺得你lead唔到佢就收你皮

所以泰仔一早轉gay

爽

韓國

條友時事台知名熱狗分化撚 周圍散播怨氣 已block

韓風都係跟連登風

點睇都唔影響連登仔係廢柴又要妄想依樣個樣

老婆有左之後我變左工人，但我樂意既

連登仔180
月入60k
文武雙全有車有樓
個個勇武派
邊有你講到咁廢

咁搶口一陣人地又入嚟屈毛咖啦

有法治嘅地方 無論係父權定女權都會有懲罰架啦

法治係事情發生左之後如何處置
文化(父權or女權)係令個件事少d機會發生

係咪expect個老婆生完仔之後三至七日可以洗返衫煮飯

依啲基本野唔洗寫

依啲叫婦道你哋唔識架喇

掉轉啊

泡菜仔喺大男人方面可以話發達國家入面數一數二

習慣左

人哋唔鍾意戴套，你班港豬又驚要負責任

明清都無咁harsh啦
會叫大肚婆安胎

出得國個班泡菜都有咁上下家底

南韓生育率點
呢份報告睇落政府嫌佢高得滯

個社會唔係咁
D韓劇點會拍咁多暖男出來比D女人睇, 平衡佢地心理呀

慘在香港班女人有D當哂真.....
仲叫人學
笑死

諗起D嫁比韓佬既港女中伏, 結婚女方出錢. 笑死

韓國女權好似有個派系係主張唔生仔 如果大左肚係男胎既話就落左佢
睇番呢份報告 有啲明點解佢地咁做

仲要一邊含撚

錢又係男人搵黎養你
白食白住又唔撚請工人

咁仲唔係你做呀？公主病

女權撚無撚腦
學昆蟲咁母系社會呀笨

早排有好多女團女自殺，原因好似話被強迫陪老細

打扮得再靚 有幾受人歡迎搵幾多錢
都係要靠賣身

去張家界玩 成山頭都係上咗年紀泡菜 周圍都係「阿豬媽」好似係咁叫 即係師奶大媽之類 好無禮貌 行路批諍堆開人 自助餐攞嘢食我唔可能埋去 攞緊都俾佢哋推開 行山開著個藍牙喇叭 大大聲播啲唔知乜歌

同意

生小朋友唔係淨係女人嘅事
好多呢啲規則潛移默化令男人覺得
生仔、湊仔、育兒只係女人嘅責任

補充少少
韓國將避孕嘅責任放喺女性身上
但同時非常歧視購買避孕產品嘅女性
韓國嘅避孕產品唔似得香港可以喺藥房買
一定要經醫生買
而好多時醫生係會比說話女人聽
甚至因為知道呢啲女人嘅性生活而騷擾佢哋

所以我覺得追韓星追到哈韓嘅港女
都係弱智

唔使可憐 韓國女人直頭想殺哂d男人

好需要改變，雖然香港都唔係好

韓國女人好古惑㗎

痴撚線
餵埋你奶好唔撚好啊？
泡菜仔真心垃圾